睇到今個月既港鐵生日獎真係呆左

多謝曬

坐左好耐？

Old

巴打你衰咩坐咁耐

答到口臭

睇到今日仲有人問真係呆咗！

師兄坐左幾耐

我指得好少人中到獎啫

巴打你思考完人生未？
你覺得2月29出世既人好多？

仲以為自己好型

鬼唔知咩
而家係講緊有幾多人2月29出世呀

出獄記

係人都知唔係淨係計今年啦
問題係2月29生日嘅人數真係少好多喎

咁就唔比佢地有優惠?

仲以為條link有咩睇

咁人地公司決定比呢個優惠出黎架嘛

少數服從多數，應該所有野都tick 走佢地，呢一日同呢批人由頭到尾都無存在過

我都呆左 以為自己好型

根本應該將2月29日出世既人，00:00-12:00 既當係2月28日出世，12:01-23:59既當3月1日出世。

咁咪唔洗拗囉。

出翻嚟好好做人啊

法例上2月29號既人係當3月1生日

直接減價好過啦
出埋o的濕鳩優秀